美帝已經決定制裁浸人權官員，香港及中國大陸！

共黨國慶前送到！

Source?

limegreen]我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工[/limegreen]

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

如題

P牌，請善用起底功能

fc 左未